所以話蜘蛛俠HOMECOMING 美隊新盾 thor magic belt 去左邊?

好似冇左一回事?